（未來想象）如果將來中國真係有民主，你會揀邊個做總統？

1. 馬雲
2. 朱鎔基
3. 陳秋實（如果仲在生）
4. anyone suggest?

on9

老衲

鄭月娥

咪on9啦

習近平

直接連登仔做總統啦
一定仲獨裁過中共

叫台灣果個做埋

期待

衲dee

未來又唔知未幾耐
都唔知將來有咩人物
你舉嗰啲分分鐘係歷史人物

既然係咁
我揀李登輝啦

人如果冇夢想同條鹹魚有乜分別

咁邊個做副總統？

有意思，如果你登輝喺大陸，今日嘅大陸唔知選唔選到一個蔡英文出嚟。

食狗肉會合法化

我諗得啲老國民黨有咁嘅想法
新嗰批根本冇興趣執大陸呢壇屎

蔡思貝

689

屌你老母 支那不嬲食狗肉

但食埋都唔係壞事
好好控制住成個支那
一方面滿足老一輩大中華膠
另一方面新一代都唔洗再受支共威脅
台灣整土唔會再受支那人威脅
兇返班生番轉頭都仲得

鄰國選總統關我叉事

我寧願有生之年會見到佢哋係世界上消失